[文史哲藝] 有冇人自覺平庸，又總係不甘平庸？

我成日覺得自己唔夠內涵
雖然對音樂藝術方面都好有興趣，
但總係比唔上身邊某d朋友咁「深入」同「透徹」

究竟係咪我蠢鈍愚笨，先冇樣精
我真係好傾慕果d開口埋口都散發住內涵魅力既人

冇架 睇有冇興趣既姐

利申:垃圾

呢個係領悟力既問題...

可以解做悟性 , 又或者係慧根..

就係因為不甘自己悟性不足，先有如此煩惱

藝術既野好講天份..

唔洗太執著..